見到有兩個女人塗走彌敦道地下標語

香港社會運動需要轉型

你唔阻佢？影上黎有撚用？

橫間衫阿叔隻右腳處於完美角度一腳踢個女人出馬路

影相嗰個人係垃圾

個個都咁勇咁得閒咩

下次樓主行過就算啦
影相都會比黃衛兵屌嫁

諗起開花個排
屋企樓下有班人封完路又拎棒球棍又盛咁企係度
結果有車到 司機落黎搬roadblock
佢地成班你眼望我眼唔識阻
最後係兩個無包blackbloc既朋友去叫佢地走
趕完仲忍唔住笑 拎晒架生咁唔知做乜

塗鴉人地嘅塗鴉？

仲唔跑埋去 唔覺意地踏到手?

實有狗睇住喎

有冇人一腳伸鳩佢出馬路

死廢柴，即場推開佢啦